1520 荃灣南豐12樓 有班白衫戴緊頭盔

手足小心
走為上策

走呀

今日去荃灣嘅同我入嚟

咩事

推，荃灣巴打小心

到底係義士定黑社會？

推

Pish....

Help push please!

Push

搵何妖？

幫何君堯啦擺明

ㄇa

擺明護佢

大家小心
呢度真係打死你都未走到

荃灣手足小心！！！！！

果到集運黎

小心小心小心

有咩事應該冇警察，唔駛驚同留力

屌拿星係咪上平安咭堂

驚, 咩人

何妖今次點唔認係佢既人

港島區暫時最安全

Factcheck pls

PUSH

手足小心啊唔好去荃灣

有上去上個平安卡堂先明

屌緊你老母 伯母爽唔爽

留名

報警 錄音

職安真漢子

出嚟隻揪？

上過一望就知

果度有間上地盤綠卡中心

其中一個環節係要學戴安全帽
個安全帽櫃喺課室出面
利申:上過

市民快啲走呀唔想再岀事

有冇details

逃生路線

荃豐入口出去
- 轉左一直行千色店
- 轉左中間落去眾安街屯門方向巴士站
- 轉左天橋落去眾安街沙田葵芳方向巴士站

- 轉右 高危 綠陽南豐中心 有白衫頭盔人士

荃豐往其他商場入口 直行住大窩口過悅來

荃豐落一層有出口通往地面 眾安街巴士站

各位手足小心！

fact check左先影相得唔得
個到有間專係for工程 地盤 裝修人士之類既公司
做上堂 教學 招聘既野
平時就已經會係個到帶安全帽做示範or教學
亦都有間順豐係12樓
會有好多搬運工人經過同做野
除非佢係紅企or掩人耳目 否則唔洗驚

利申係個頭番工 岩岩見荃灣勢色唔對 走左

樓主 fact check 咗先啦

屌埋你表妹

打佢老母484

push

推呀

指返名先, 屌緊條5毛全家

屌你老母樓主

我教緊你老母性愛姿勢

幫緊你老豆

未綁降落傘呀屌

劈友會上gear㗎咩？

pushhhhh

lm

但應該唔會咁岩全部都白衫架掛？

屌 走呀

死仆街黑社會又黎

手足小心

呀叔你唔識綁比第二個先啦

咩料呀.....緊係叫巴打走先啦, 真係打死你唔洗賠架

現場有幾多人？放工到

燒埋荃灣
痴撚線

我係相入面其中一個人 上緊平安卡堂

睇黎係想將個影像嫁禍比示威者

樓主潛撚左，唔係100% sure都係title 打fact check啦撚樣

光復香港時代革命香港建國

尋日係村都有上

Pushhhhhhh

走啦 唔好去問候何君堯住啦

邊有咁多白衫。。

FACT CHECKED左未

未黎多次
睇下邊個打邊個

嗰到上緊安全堂教用安全帽同救生帶
我朋友上緊堂比你影埋

點解讀會影到

有冇圖

好好笑

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

Pish

屌

有冇人有上環既片？！仲有宣言嗰part!!!!!

做乜鳩

笑咗，原來係職安真漢子

巴打你都快d 走

師兄差啲死左

我記得19樓有曼秀雷敦開倉

又炒

鄉黑唔會戴頭盔啦

我屌緊你老母啊乖仔

入黎九龍行一轉
將你全家化灰變粉包做餃子塞比你食

屌
今日唯一一樣笑得出

千色店, 綠楊坊好似關門

真係上緊

笑撚死

又想屈示威者？

真唔真呀

上堂咋

個頭盔都唔係白色

我無野講

冇事散水~

屌終於有野笑下

唔好推啦咁

呢個係南豐中心

驗下眼先

又會咁啱

真係12樓

唔好再推啦 上平安卡堂咋

戇鳩樓主

笑死

唔好再亂推白色恐怖

琴晚係元朗有帶 佢地扮義士想屈人

收皮啦網上軍師

屌 on9

屌你老母

12樓平安咭訓練黎 唔好狼來了到時黎真又冇人信

你講緊你要去驗眼?

派膠無野了返出去

拉到落去笑到仆街

yes，sorry眼殘

係

裝修佬咋掛

又唔怪得樓主嘅

但係真係好撚好笑
又會咁岩都有

咪咁 寧願柒一野好過出事

笑到喊

上緊安全卡堂咋

平安卡堂會全白衫

唔好再推 fake news

屌，一定係扮示威者

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

笑死 我老豆都上過依啲堂

人力資源公司綠卡堂姐

笑死死

照計班白衫唔會戴黃頭盔

做咩9

得三個姐..側邊咪有黑衫 唔好狼來了

嚇死咩，喺荃灣呀

笑點加乘

黃帽，應該係搵何妖。

心諗 荃豐有12樓咩

由此可見, 連登仔遍佈全港

咪笑咪推
由呢個POST 死左佢就係
樓主無做錯野

集體炒車

屌你老味,
遍地開花, 無政府狀態
香港黑歷史, 展開序幕

含撚啦屌你老母臭閪
你老母俾狗屌

平安卡...

荃灣南豐中心寫字樓喎

我女朋友係南豐睇緊牙，我岩岩到荃灣，依家諗緊點入南豐

有幾架狗車去緊荃豐方向

推推推

笑死我

嘩頂 連荃灣都搞落閘

上平安卡堂嫁，唔好再傳
申利：12樓做

多謝你係呢段時間比我真真正正笑咗一次

笑撚死咩

你今次真係搞到好多人不安啦屌你

咁柒嘅野大家就唔好再推啦

宜家既香港就好似以前既香港 警黑聯手 遲啲可能要收陀地添...

荃灣巴絲小心

小心AR

多謝樓主為大家帶來歡樂

係上緊平安卡啊ching

利申：其中一個

又唔係著黑衫, 走咩?

岩岩check左 平安卡試頭盔架咋

何妖唔係度，圍都無用，走左先啦

暴徒

荃灣南豐中心香港人力資源有限公司(荃灣)

膠完未職安有場地

笑到抽筋

Pushjj

雖然好好笑

但另一方面都好悲哀
香港人要搞到咁樣提心吊膽法

相

笑到仆街

唔好意思
阻一阻大家
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上面有

感謝樓主令大家係緊張環境中輕鬆一下

雖然好好笑
不過可唔可以唔好撚再推

thx

推
荃灣嘅朋友要小心

究竟同一班有幾多連登仔

大家都要做職安真漢子

今日第一次笑得出黎.....

唔好推喇，職安實習12樓人哋有場地

Be water

快閃

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！

你夠撚擔就留電話約出嚟，唔係吠少陣

今日考試定乜

嚇死人
不過巴打其實只係照直講佢見到乜

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

乜劈友興帶頭盔嘅咩？

上安全堂呀 唔好放流料

誤會啫

我屌你老母

我地岩先見到即走

Push...

戇撚鳩 咪撚鳩up啦賤種

小心，有情報黑幫上左

［重要］可唔可以每次出post都推一個重要/行動post！

準備過來上去斬人

出嚟打啦賤種

有消息話爆玻璃，堅定流？

上平安卡堂要學戴安全帽既咩？

利申：係其他人力資源中心上平安卡堂，但淨係學戴安全帶同用防墮扣咋喎

果度職安訓練場地

走呀手足

屌你 有畫面
叫個同學幫下你手先

要帶播果陣係觀塘上都好像有

屌 真係笑死

吊樓主你個on9仔反屋企啦

你老母塊閪好臭下

要戴住safety helmet再學用belt同扣

而家要？以前續過幾次都唔使

職安建？

今日無義士 全部黑

有冇手足係南豐睇水

係 個幾月前上過堂要

Fact check please

要試戴嫁，之前喺佐敦上堂都要試戴

走呀手足！！！！

收到風 眾安街片緊！！！求fact check!!!!!

下...屌我西貢入緊黎wo

1620：仲好和平，未有衝突，譚凱邦議員喺荃豐門口嗌咪把守

我就到荃灣
有冇手足在附近？

人力個層喎

係半路咁我返屋企家點

照去！仆你個街做左十年苦力就係為而日

真定假呀
岩岩有人見到佢地拎鐵通
以後打完人都可以話係職安真漢子

on912樓真係上平安卡個到
何君堯辦公室係2樓

喂 去睇好喇 今次黑打黑 唔關手足事 小心呀

係荃豐天橋 望落千色對出眾安街巴士站風平浪靜

熊貓都封天橋了

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

backup片:

但係佢入面嘅野...

班友蕩失路？

幫狗狗搵下犯罪證據都好呀

笑撚左

Factcheck左係平安卡

你老母俾狗屌
幫啲狗洩慾

下次我地著white bloc，同班友同一裝束…
如果唔怕死嘅話…

荃灣即時 1622

緊急！教拳師傅同教練入一入黎

做咩爆玻璃?

平安卡上緊堂
已fact check

真心笑咗

有人話千色唔安全喎

真唔真啊 矇撚到咁認到樣

特登著成咁就係嫁禍比你地

杯弓蛇影
炒晒車

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

要俾外媒知道林鄭話國徽比起人命係更加重要，視香港人為無物！！！！！

我都想自己整個backup 但點download sendvid片?

唔撚知好心咪撚放流料啦dllm 係樓下真係嚇親

華都落咗閘，要落地下走去石圍角